復4 endgame有邊個6-7秒嘅shot你係最鍾意?

好多簡唔落手

美隊企係廢個陣但對面成隊軍隊

三巨頭準備同thanos打果幕